# CURSO DE EMPACOTAMENTO DEBIAN

Repositório para guardar *arquivos* produzidos no **Curso de Empacotamento Debian GNU/Linux**, ministrado pelo professor **Paulo Kretcheu**, em Dezembro de 2021.

Videos
 - script enjaular: https://odysee.com/@eppurSiMuove:2/enjaular-shellscript-debian:1
